# Veit.Abra.Model.Plmjosetparsqueue
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**DocQueueID** | **string** | Řada dokladu; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**MaterialInIncome** | **bool?** | Mat. v příjmu [persistentní položka] | [optional] 
**CooperationInIncome** | **bool?** | Koop. v příjmu [persistentní položka] | [optional] 
**PriceInIncome** | **int?** | Pevná cena v příjmu [persistentní položka] | [optional] 
**SalariesInIncome** | **bool?** | Mzdy v příjmu [persistentní položka] | [optional] 
**OverheadCostsInIncome** | **bool?** | Výr. režie v příjmu [persistentní položka] | [optional] 
**GeneralExpenseInIncome** | **bool?** | Správ. režie v příjmu [persistentní položka] | [optional] 
**OperationsAuto** | **bool?** | Prac. lístky autom. [persistentní položka] | [optional] 
**DocQueueForAWTID** | **string** | Řada dokladu; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**AccPresetDefID** | **string** | Účetní předkontace; ID objektu Účetní předkontace [persistentní položka] | [optional] 
**BatchOperationOver** | **bool?** | Povolit předimenzovat dávkovou operaci [persistentní položka] | [optional] 
**MaterialDistributionOver** | **bool?** | Povolit předimenzovat výdej [persistentní položka] | [optional] 
**AfterJOStartUp** | **int?** | Po spuštění VP vygenerovat [persistentní položka] | [optional] 
**ConsumablesInIncome** | **int?** | Spotřební mat. v příjmu [persistentní položka] | [optional] 
**ProductReceptionOver** | **bool?** | Povolit předimenzovat příjem hotových výrobků [persistentní položka] | [optional] 
**IgnoreDateOfExpiration** | **bool?** | Ignorovat datum expirace při výdeji sériových čísel/šarží [persistentní položka] | [optional] 
**DocumentCategoryForTestingID** | **string** | Kategorie dokumentů pro testování; ID objektu Kategorie dokumentu [persistentní položka] | [optional] 
**DefaultSupposedStoreID** | **string** | Výchozí předpokládaný sklad; ID objektu Sklad [persistentní položka] | [optional] 
**Transfer** | **int?** | Co přenášet [persistentní položka] | [optional] 
**AllowRepairTransOp** | **int?** | Umožnit opravit [persistentní položka] | [optional] 
**Correction** | **int?** | Korekce [persistentní položka] | [optional] 
**GroupDivision** | **bool?** | Seskupit dle střediska [persistentní položka] | [optional] 
**GroupBusOrder** | **bool?** | Seskupit dle zakázky [persistentní položka] | [optional] 
**GroupBusTransaction** | **bool?** | Seskupit dle obchodního případu [persistentní položka] | [optional] 
**GroupBusProject** | **bool?** | Seskupit dle projektu [persistentní položka] | [optional] 
**GroupDate** | **int?** | Seskupit dle datumu [persistentní položka] | [optional] 
**ValueTransfer1** | **int?** | Způsob přenosu [persistentní položka] | [optional] 
**WageOperationType1ID** | **string** | Druh výkonu; ID objektu Druhy výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**ValueTransfer2** | **int?** | Způsob přenosu [persistentní položka] | [optional] 
**WageOperationType2ID** | **string** | Druh výkonu; ID objektu Druhy výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**InPlan** | **bool?** | Započítat do kapacitního plánu [persistentní položka] | [optional] 
**AfterPR** | **int?** | Po vytvoření PHV generovat [persistentní položka] | [optional] 
**ToleranceMaterialPositive** | **double?** | Kladná tolerance výdeje materiálu [persistentní položka] | [optional] 
**ToleranceMaterialNegative** | **double?** | Záporná tolerance výdeje materiálu [persistentní položka] | [optional] 
**ToleranceWagesPositive** | **double?** | Kladná tolerance mzdy+režie [persistentní položka] | [optional] 
**ToleranceWagesNegative** | **double?** | Záporná tolerance mzdy+režie [persistentní položka] | [optional] 
**MaterialExpenseInIncome** | **bool?** | Materiálová režie v příjmu [persistentní položka] | [optional] 
**ValuationPR** | **int?** | Oceňovat PHV [persistentní položka] | [optional] 
**ValuationTypePR** | **int?** | Způsob ocenění PHV [persistentní položka] | [optional] 
**DocQueueForFPID** | **string** | Řada Dok. výrobky; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**AccPresetDefForFPID** | **string** | Úč. předkontace Dok. výrobky; ID objektu Účetní předkontace [persistentní položka] | [optional] 
**AutoServerSchedulerID** | **string** | Úloha autoserveru; ID objektu Naplánovaná úloha [persistentní položka] | [optional] 
**ModeUseMDAfterPR** | **int?** | Způsob započítání výdeje materiálu po datu příjmu [persistentní položka] | [optional] 
**ModeUseOpAfterPR** | **int?** | Způsob započítání pracovních lístků po datu příjmu [persistentní položka] | [optional] 
**AWTByDate** | **int?** | SPL dle data [persistentní položka] | [optional] 
**AWTByDivision** | **bool?** | SPL dle střediska [persistentní položka] | [optional] 
**AWTDivisionID** | **string** | SPL - středisko; ID objektu Středisko [persistentní položka] | [optional] 
**AWTByBusOrder** | **bool?** | SPL dle zakázek [persistentní položka] | [optional] 
**AWTBusOrderID** | **string** | SPL - zakázka; ID objektu Zakázka [persistentní položka] | [optional] 
**AWTByBusTransaction** | **bool?** | SPL dle obch. případů [persistentní položka] | [optional] 
**AWTBusTransactionID** | **string** | SPL - obch. případ; ID objektu Obchodní případ [persistentní položka] | [optional] 
**AWTByBusProject** | **bool?** | SPL dle projektů [persistentní položka] | [optional] 
**AWTByJobOrder** | **bool?** | SPL dle výr. projektů [persistentní položka] | [optional] 
**AWTBusProjectID** | **string** | SPL - projekt; ID objektu Projekt [persistentní položka] | [optional] 
**BalanceDocQueueID** | **string** | Řada VNV; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**BalanceAccPresetDefID** | **string** | Úč. předkontace VNV; ID objektu Účetní předkontace [persistentní položka] | [optional] 
**BalanceDepDocQueueID** | **string** | Řada nezapočtených VNV; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**BalanceDepAccPresetDefID** | **string** | Úč. předkontace nezapočtených VNV; ID objektu Účetní předkontace [persistentní položka] | [optional] 
**FewFinishedQSoftValidation** | **bool?** | Kontrolovat menší počet přijatých výrobků [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

